# 1. Напишите функцию для парсинга номерных знаков автомоблей Украины (стандарты - AА1234BB, 12 123-45AB, a12345BC)
# с помощью регулярных выражений. Функция принимает строку и возвращает None если строка не является номерным знаком.
# Если вся сторка является номерным знаком - функция возвращает саму строку.
# 2. Создайте публичный репозиторий на GitLab или GitHub. Сохраните отдельной веткой (пусть будет ветка HW13)
# сдавайте ссылку на репозиторий









